[IQ題求秒] 咩係連登式民主？

唔洗講咁多
即刻開估

派錢

有1000個正評
派！